[文宣做野] 記低呢個無理拉人過程

文宣做野, 記低佢, 拍到成個無理拉人過程,
決定落CHARGE既克警 :

1. 無認真睇過個激光槍
2. 問伴記都無
3.一秒都無諗
4. 無問佢買咁多支既用途
你憑乜野判斷呢名青年係管有攻擊性武器?
咁元朗個D呢? 個個對手都一人一支勁大碌喎

在驚慌時，本能反應，
拔足狂奔，被說成是拒捕。
在驚慌時，本能反應，
推開對方，豈不是襲警？

市民有權親自逮捕違法警員